復合撚入 教你點同女友復合

巴打有無復合過成功經驗分享下

同左手多溝通

蝦

你岩

Agger

Pu你阿麼
主動等人收工 同佢講會改
但今次唔成功

笑你老母
拋磚引玉呀

一d有建設性既說話都無

連登已死

堅持
做好自己

其實講到尾都係彩佢對你嘅感覺

但佢block鳩哂我 應唔應該放開少少 定趁佢有feel搵佢

各位毒撚無經驗？

去等人收工真係煩撚到閪咁！
都分左手 ， 就咪再冤鬼纏身啦！

認真：

就當你想復合都好，反而咩都唔做先最大機會復合，佢會覺得生活上好明顯少左個人。大前提當然要睇佢習唔習慣一個人，當佢唔習慣就會搵返你。

因為佢分得手多數都係厭倦或者鍾意左另一個。千萬不要係facebook whatsapp果啲地方係咁叫春等佢知道，人地只會覺得你越黎越討厭同好撚煩

利申： 只屬個人立場，復合過，雖然最後都散了

（以前覆過相同問題嘅post，成段copy返黎post）

要等幾耐先搵番佢好

唔捨得呀大佬

果時我冇搵過佢，佢有排約晒啲朋友去佢公司間餐廳食飯。佢就係咁whatsapp返我。我覺得忍耐啲會好啲，吊癮

你諗下佢呢刻係對厭左你或者唔想接觸你，你就係咁係佢臉前郁黎郁去，好反效果

驚佢呢段時間搵第二個

收到

我當時有去搵佢
當時係唔成功
只係佢願意保留最後嘅溝通方法
我冇每日去煩佢，只係好好諗下自己有咩做得唔好，然後去改變
但係前題你有冇決心去改？
改到要維持係好大壓力

十年😎 準備結婚中

你確定真係仲有feel

放開佢幾年先再算啦

扮狗

首先你要分手

搵第個啦

我係專業死狗

嗱好簡單，見到面應該易搞，你只要忍到講成日野都冇人應你既感受就得

無論自己錯唔錯都講sorry 講好耐

屌你老母我都知咁唔好，咁我唔想散嘛

我都只係個人觀點，有啲巴打就不斷say sorry都可以，其實唔同人真係定唔到劃一方法。但希望你成功啦

屌你老母 人地一啲都唔想同你復合啊！
咪撚煩啦

你老母被狗屌

死chur?幾時先係適當時機

問題佢block哂我 纏佢會唔會仲憎我 佢已經叫我唔好煩佢 但驚拖一拖再無勇氣搵佢

最後點呀巴打

我有 但改佢都唔會再知

隔10年。。

十年 我連佢咩樣都忘記啦

要幾撚專一先做到

D竹昇妹真係好撚煩

十年又過去，舉止仍像少女

入嚟第一件事
( Show Blocked User 肥絲大隻 )

你好似未講detail

好想知女人究竟諗乜鳩 一齊果時可以對你好上心成日要一齊
但一分手直頭嫌你煩 block鳩哂你 女人係咪無感情既生物
但男人花心極都唔會忘記之間既回憶
諗起條女講：90%時間頂緊我 同我一齊無開心過 無鐘意過我
係咪想人痴線？

真係唔想放手呀

最少我就咁聽覺得會，會覺得你煩擾。
不過題外話，可唔可以透露你地大概咩年紀？因為我自己16-21歲左右都會好似你咁諗，再大啲睇得開啲真係唔會。

因為果時我認為前女友已經變左，我係好鍾意果個女仔（當時），但只係鍾意以前嘅（佢）。佢身體上係同一個人，但其實實質已經唔係。

我22啦

仲好鐘意佢呀 好想煩到佢接受番我

你煩佢
就算最後俾你chur 到佢翻轉頭
有意思咩？
都唔係心甘情願

我想行動去證明我會改 同埋未至於死罪呀
不過佢block哂我 我做唔到任何野呀

同女朋友兩個月左右 佢同我講話一開始冇諗清楚就同我係埋一齊 又話未了解夠我 所以最後睇清原來對我冇個種feel 跟住散咗
呢排佢好似憎我咁

呢個case仲有無得救

點憎法先 會唔會帽左

冇帽到 身體語言來的 我一行差近少少佢個樣黑到
唔知我有冇睇錯

呢兩個月相處點先 你主動？

我主動居多

反而係曖昧個四個月佢搵我多啲

多唔多去玩

約出嚟？一個月一兩次到 同埋大家會成日見

同第二個一齊
之後你就唔會想問呢個問題

知易難行啊

都要試下

同你同一情況呀巴打

有無做過咩挽留

有冇經驗人士可以教吓 或者講下成功率嗰啲

日日有得見 死chur都機呀 我呢家直頭搵佢唔到

屌，仲未搞掂？
一講起氹女朋友可以講三日三夜但唔想打字

見到就死狗，見到到就去佢樓下等佢（扮等左一晚）

真係唔忿氣既，定一個期限比自己死狗，例如：今晚7點，過左之後即刻以其人之道還自其人之身，比佢地知道自己死狗係因為尊重佢，仲鐘意佢，而唔係比佢咁樣閪咁耐既。定左時限之後，係屆滿之前要用盡力死狗，咁一過界佢會愈feel到唔同，如果佢唔理你既，feel 到唔同都會諗下你做緊咩

如果你好介意段關係，要扮得更介意（話自己全晚訓唔著/好撚內疚/乜乜柒柒都好）

唉屌女人真係好撚煩，但又唔想散喎

巴打 如果佢口講話死哂心 呢招有無效
晚晚等佢 會唔會搞到佢搞到我痴鳩線
扮內疚做哂了 無效

同一情況 諗住隔一排先搵佢

Sorry,冇經驗,次次都係ex搵番我

其實你衰咩...

佢覺得我無好好關心佢 我對佢愛理不理 出去唔講 佢信任唔到我